聽日唔想毒住慶中秋 招人陪

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

我 地 輸 在 行 動 力 細 ，大 家 太 睇 少 自 己

好多人陪你

自推

推

點解一個獅子山嘅post都冇！!

你話係絲即刻大把人陪

真係絲呀 識錯班港女朋友個個話辛苦唔肯上
試過自己一條女去遊行 好尷尬